四個義士可以退嗎

如果唔夠多人留，你哋4個我怕班畜牲虐待你哋

屌你老母負評？如果得4個人真係好撚驚佢哋出事，出面有部分人走緊有部份留守緊，暫時未知走幾多

幫手同義士講！「要走一齊走」係對策！唔係失敗論！係整個運動實際須求！